正正就係因為我地拎住機場呢張皇牌，大家更加唔好亂用白白浪費佢

機場呢個地方有幾重要我唔多講

今日我冇去，但係冷氣房入面見到有人話想阻人check in，希望你地唔好搞錯對象

政府一直就係以刺稻草人呢招黎消滅反對力量

推警察出黎，等你地攻擊警黑合作濫暴而忘記背後政權
有幸大家好快覺醒知道政權先係萬惡之源

機場就係以同樣手法，推機管局同旅客出黎，等大家攻擊佢地，推動群眾鬥群眾

大家係唔係已經忘記係由政府造成今日既局面？

我地要令全世界知道係由政府停飛造成旅客無得返屋企
而唔係示威者唔比人上機

大家請要禮貌，自然就會令旅客體諒我地

機場呢個地方最特別就係全世界都睇住，最值錢既地方唔係人流量，而家貨物流量。
人會埋怨，但貨物唔會。
收貨既人都只會覺得：下！政府處理得唔好，所以物流做唔到。
只要做好對人既事，一切就會迎刃而解。

正正就係因為呢張係皇牌，佢地一定會用盡所有方法旁敲側擊示威者，軟硬兼施。

軟既係群眾鬥群眾
硬既係防暴等到場震嚇

大家唔好再比一班打扮成唔同人物既人帶風做壞現場
小心一切抹黑既手段

見到係隊友既咪解釋
見到係鬼既快啲捉起佢，唔需要攻擊佢，捉到咪交比傳媒

不過點我唔會割席

大家需要時刻保持理智

對方會用盡一切手斷進行分化

包括但不限於：
機場以後停飛 - 咁值錢下一分鐘搞掂就同你開返
外國人會鬧 - 外國一早經歷過大罷工
我地已經失敗 - 都廢事比
機場勇武點點點 - 一直咁多日都和理非

只要大家唔好自我製造恐怖，無咩需要驚
如果政府係機場開任何槍
基本上已經可以陷入人道危機
到時林鄭你就成功將香港推入萬劫不復既景地
但希望大家謹記，我地一直係機場都和理非
萬劫不復係政府造成

大家要明白
你做任何野都可以招人話柄

塞鐵：阻返工
塞路：阻物流
塞機場：阻旅客
塞廁所：阻住啲屎去留

我地做咩對方都可以攻擊
最重要我地謹記我地係為咩出黎
為咩去機場

夠薑入黎吊我，連登仔只係識分化正垃圾

連登只係識分化識捉鬼識搞風向 連popo都不如

我地既人有唔同既理由入機場

有人為黑警還眼
有人為五大訴求
有人為機場安全
有人為求攬炒

無論你係為咩理由都好，都係為左香港好

對比起香港日後幾十年既命運
對比起下一代幾十年既生命

呢幾日算啲咩？

[文宣] 公安單野..........

政府市民話香港停左機場每日損失幾多錢...

正正就係話比大家知香港幾百萬人既訴求同埋未來都唔及佢口中既錢

佢不惜犧牲香港人既未來，一直以來既聲譽，都唔會回應香港人

請問佢對大家係乜？

請問除左大商家同埋少數去幾日旅行既人之外
你有咩損失？

推

Push